呢個Twitter page好好笑[sosad] Fuck #China

pr垃圾po
拉！

開咗喺吹水台你仲想點

分化post

乜